年初三 鬧爆政府港島大遊行

搞唔搞得切？
初一初二會比較少人
和理非最鐘意港島

今次主題係中國肺炎，可能吸引到未出過既人

今次呢班19高官真係辣興埋班港豬同藍絲
係個好機會拉埋佢地落水反政府

依家班垃圾真係廢撚到澳門北韓都好過佢地
屌你老母 香港政府

香港醫護唔罷工 結果會係咁

最終兵法…

推

仲聚人分分鐘全世界中哂

On9支持擺工先

唔係班仆街又大量侵襲香港

班人有身體接觸易傳染

依家搞..？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有無常識 仲遊行

中共派一個病人就GG

仲遊行不如開花，大三罷

咪玩啦
隔一排無咁勁先啦
而家係要罷工 要佢封閘

依家仲遊行

你係咪on9

抗爭仲有好多方法

擺工係要支持，但其實一般人可以點樣支持 除左文宜我地仲做到乜野
兩樣一齊搞！

出得黎行最小都有個口罩
再唔係有埋眼罩 遊行專用衣服
分分鐘仲安全過你出街

自殺式攬炒

拉

不了，唔想死

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔想咁病死

開花實際啲

支持罷工先保護醫護人員先，唔值得幫個班仆街大陸撚同埋去完大陸瀨嘢嘅廢老

唔緊要，睇黎唔係好可行
唔好推啦

當我冇講過
連登分歧已經咁大，出到黎人數都唔會夠

時間太緊迫

扮乜激進呀和理非連登仔

開花會好啲 講定晒係邊度聚集我有肺炎都咳落和理非到啦

開花！！！

和你fake

好耐無去政總

唔出黎擊退支那人
佢地黎緊會越來越多人落黎

冇人鍾意港島呀屌

同意要遊行 但呢排始終爆得太勁

支那政府：放隻武漢豬出嚟同你哋一齊行啦

支持醫護即時罷工

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

放多啲仲好
黑警大圍捕

真攬炒

即係話手足係Condom

五區開花啦屌

冷氣軍師從來都唔受影響
所以唔駛擔心

港島危險不了
尖咀危險不了
大西北危險不了
上水危險不了

依個時勢，政府話鳩之你和平遊行

山埃＋武漢肺炎
遇到啲武漢病患者周圍播毒，咪百萬集中吸毒病死，中左招咪死火，不了

醫護罷工先至係真春袋，只有佢地逼政府先肯跪
林奠企硬 ，所有人都怨死佢，命仔最緊要

仲港島又想大圍捕？

自發消禁，罷工。

幫手聚人代甴大同你講返聲多謝

搞咗罷工先啦

去邊都圍捕啦 和理shop 圍 和理lunch 圍

初三赤口，真應景

唔好意思阻阻你，去遊行可以順便去黃店食飯，唔爭在幫佢地登記埋飲食界呀！

[狂推行動po] [超容易] 一文睇晒飲食界戰線點玩，所有人都玩得！（有埋表格）

咁撚多人會唔會好危險

場運動真是比肺炎玩殘

開花好過 或者高鐵站

我諗入紙叫「聚眾大感染再囉口水噴鳩藍絲」大遊行會嚇到政府多d，目的係要佢遊行前封關，遊完行我地因為聚眾感染曬變天津，再封關仲有用咩，而家已經4單零星確診

唔關圍唔圍捕事 係病毒人傳人傳得好快

高溫消毒

唔好遊行，一八區流水式行街，好似洗衣機咁行，行到check point 大叫

支持醫護罷工
政府草菅人命

好似十點大叫咁

仲係紅日罷乜工？

而家仲會去肯定勇武到極致 政府求其放個肺炎病人都收成堆人皮 仲要不斷叫口號噴口水

無需遊行啦
你每日街市怒屌政府幾句
反應慢阿唔限出入境阿等等
相信反共反政府效果更大

On9仔
遊行咁多次有無用呀
唔撚用腦

咪係，而加呼遊行實無乜人出黎

開花燒毒啦

赤口，岩哂

on9 又港島

仲遊行?

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

宜家天時地利人和，上面都忙緊武漢，呢個政府又無能處理。
28號再唔封
29號的行動一定要達政變級數

水下要盡快做好成立臨時政府籌委會工作
海外手足通知好各國要承認新政府，派出聯軍戒備
手足寫好宣言，按UN 1514 號決議宣備解殖
工會back up 好，全力配合過渡期內社會運作正常
-------------------------------------------------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

R

我哋搞咗半年其實中共毛都未傷到條，但係肺炎幾個禮拜就可以將成個湖北省封撚咗啦喎，當有外力助我哋啦

戴口罩出黎啦

遲d先啦
過年+肺炎我諗出既人唔多

遊行本身都已經冇乜用
仲係呢個時勢叫遊行
樓豬用下腦思考下先開post

罷工

真係on9先講而加出黎

依家搞，等陣支那派幾件重症落黎混入遊行度就仆街
搞三罷好過啦

就係有先遊行咳咳

正確態度

Push u

出嚟真係自殺
已經叫緊醫護罷工

咪on9

為搞而搞 到時真係成班手足俾你搞到有事
你過唔過意得去

心水清
幾個月黎嗰班人不斷喺度重覆
都唔知自己露哂底

咁多個月有邊一個特定活動係有用

再加上，一搞遊行，到時派幾件武漢佬混入搞到全港大爆發，港共就可以屈曬落義士度，到時場運動就真係散喇

攬抄嘅意思咪就係全世界都變condom囉

一定唔會出

幫樓豬拉

呢樣真，人羣入面只要混入一隻支那種，全世界肯定中招，唔好俾機會支那種滅我地族

想知今晚荔枝角個手足和你團年集會搞唔搞得成

開花

你諗嘢咁死就殘啦

藍屍鬧緊政府
醫護罷工
全民口罩

不斷有新嘢

不遊行 不增加傳染風險
多一個人傳染 少一個手足
港共只想滅絕香港人
不要中計

支持三罷

以大陸嘅仆街程度來講
特登放個武漢病人混入嚟都唔撚出奇

[img]
到時full gear去

不了

不如去西九啦 針對返鳩鐵啲支那人

有冇諗過反對遊行嘅可能係五毛
戴齊口罩眼罩 行出黎驚咩

睇幾多人正評

up

屌 係咪戇鳩仲多人死

贊成

樓主

嗰日好凍小心警嫂又爆水

唔遊行啦

其他方法啦

支持！！！

但係大家一定一定要戴口罩！

而家政府仲on99 咁，又唔封關
仲遊行，萬一有隻狗上完上面又做防暴喺度播毒，或者有國安或者癲佬專登喺現場播毒，咁就真係攬炒

遊咩行仲，十八區啦

支持醫護罷工
人群眾集可免則免

由始至終，班垃圾飯民都敢領頭申請不反
民陣呢？

罷工你又唔罷 開花你又唔出現
不如講下點做? 今次諗住摺紙定唱歌啊

集體索菌咪撚癲啦

遊行都算，下下港島jm9

支持

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

樓主是咪弱智，係咪想我預言成真

鳩估：中共搵沙士帶病者去大型遊行，一次感染晒百萬人

咁點解索性唔出街? 無謂take呢個risk

罷工先啦
遊行人多
D人唔會出
你睇依兩日高鐵就知

行okay 不過可唔可以唔係港島

應該無人會敢黎

On9

遊行就咪啦on 9， 想我哋集體自殺我哋嘅唔會咁儍仔，遊行幾時都得但一定唔會中計起宜家攪，萬一出嚟行奶嘢真係累死香港班醫護仲嚴佢哋唔夠忙咩。
大家搵方法支持罷工好過啦聽唔聽到呀

On9 咁既時勢仲搞集會，不了

明顯港府無意志做好，你唔駛出黎個個市民都開嬲，呢排操 fit 身體，去國際戰線 post 支那嗰 D 野味 video 都夠哂

老老實實，真係唔好搞集會，好撚大禍

推，請大家無視樓主，唔好去遊行

初一初二初三初四，日撚日出黎屌政府

on9 拉

黑警都唔駛出 整個武漢病毒你人傳人收哂皮

直接開花喇屌

Push

班狗既風險都一樣，巴絲要keep住團火呀

屌你個閪
弱智唔好出post啦

邊撚個敢出呀On9

政府去撚左瑞士啦

初三赤口

唔好 鬧爆政府，應該支持香港警察返祖國幫助抗炎，愛國愛黨，在此艱難時刻，為國服務

有人搞就去

反正眼罩，口罩進場

開花啦，引啲狗守高鐵都好

識唔識元 而家緊係整個撐警大集會，等一眾藍絲同支那愛國人士參與

玩

九龍啦

我不了

On9
出去大感染？

遊行本身都無用仲遊行
而家遊行仲可能舔埋野添
散兵好過遊行

push!

係都圍高鐵站啦
on9

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

開花啦, 遊行一陣中共放幾個病人入嚟就仆得街

全力支持咗醫護手足罷工先

靠害咩on9

早啲罷工好過

推
P 牌學員報到

推啊

年初四開始去對付啲拖喼蝗仲實際

黑警都唔敢再出黎搞手足
個個係度咳

唔同血型點輸呀 你有冇醫學常識架

4

5

6

7

8

9

10

11

On9 傳染病仲遊乜撚野

自殺咩

遊行人群聚集宜家真係大風險 應該冇人會出
應該順勢搞罷工 大三罷！！！